頭先考cre畀我嚇親個位絲打(?)

考完aptitude test放break睇緊講個test個post有感而發突然係現實講左兩句, 好似嚇親你唔好意思

好啦原諒你

你講左咩 ?

講左下個apt test真係好q難姐順便問左下咁

我唔係絲打黎，我有jer架，巴打

毒撚真係好恐怖

岩呀 自己都覺得好恐怖